<resources>
    <string name="app_name">Data Aliran Pencak Silat di Indonesia</string>
    <string name="hmj_name">Pencak Silat</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>PSHT</item>
        <item>Pencak Silat Pagar Nusa</item>
        <item>Pencak Silat Kera Sakti</item>
        <item>Pencak Silat Perisai Diri</item>
        <item>Pencak Silat Merpati Putih</item>
        <item>Pencak Silat Tapak Suci</item>
        <item>Pencak Silat Cimande</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>PSHT telah ada di Indonesia sebelum Indonesia merdeka. Aliran pencak silat ini
            didirikan tahun 1903 oleh Ki Ngabehi Soeromihardjo atau yang dikenal dengan Eyang Suro. Mulanya,
            Eyang Suro menamakan aliran pencak silatnya Djojo Gendilo Tjipto Muljo. Pada tahun 1917,
            ia baru mendirikan perguruan silat bernama Persaudaraan Setia Hati di Desa Winongo, Madiun</item>
        <item>Dahulu kala, di lingkungan pesantren Nahdlatul Ulama (NU), terdapat banyak aliran silat.
            Keberagaman tersebut membuat dibentuknya Pagar Nusa sebagai wadah perkumpulan pencak silat
            di bawah NU tahun 1986. Di antara ragam yang ada, ada nama Pagar Nusa Gasmi,
            Pagar Nusa Batara Perkasa, Padar Nusa Satria Perkasa Sejati (Saperti), dan lain sebagainya. </item>
        <item>Pencak silat Kera Sakti didirikan oleh R.Totong Kiemdarto pada 1980 di Kota Madiun.
            Pencak silat ini mengajarkan kungfu atau kuntauw (Bahasa Hokkian yang populer di Indonesia) serta jurus kera
            aliran utara dan selatan (nan pie ho jien). Sang pendiri mempelajari gerakan tersebut dari
            pendekar aliran kungfu China yang ada di Indonesia.</item>
        <item>Secara resmi, Perisai Diri didirikan 2 Juli 1955 di Surabaya oleh RM Soebandiman Dirdjoatmodjo,
            putra bangsawan Keraton Paku Alam. Sebelum mendirikan Perisai Diri secara resmi,
            ia melatih silat di lingkungan Perguruan Taman Siswa atas permintaan Ki Hajar Dewantoro yang juga merupakan pamannya.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Jurusan Administrasi Bisnis adalah salah satu H impunan Mahasiswa Jurusan yang ada
            di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi kemahasiswaan di tingkat jurusan,
            yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusa n Administrasi Bisnis untuk melaksanakan kegiatan
            Tri Dharma Perguruan Tinggi.</item>
        <item>Unit Kegiatan Mahasiswa Polytechnic Computer Club atau biasa disin gkat UKM PCC, merupakan organisasi di Politeknik Negeri Semarang
            yang bergerak d i bidang informasi dan teknologi. UKM Polytechnic Computer Club secara
            eksplisit terbagi menjadi dua bagian inti, yaitu Workshop dan Organisasi.</item>
        <item>UKM Komunitas Seni Polines merupakan satusatunya unit kegiatan mahasiswa di Politeknik Negeri Semarang yang bergerak di b idang Kesenian.
        Nama UKM Komunitas Seni Polines diresmikan pada tanggal 21 Juni 2003. Fungsi UKM KoNSeP adalah sebagai satu
        satunya sarana pembangunan dan penyaluran minat dan bakat Mahasiswa Polines dala m bidang seni dan berorganisasi.</item>
    </string-array>

    <string-array name="photo">
        <item>https://i.postimg.cc/28zdswmT/p1.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/fb0YcqjW/p2.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/4d6tMKSr/p3.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/Gh7DZnXh/p4.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/wvQy2Ctz/p5.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/FFGkLQ5g/p6.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/9QwDKR4J/p7.jpg</item>
    </string-array>
</resources>
